高登仔擁戴既胡錦濤呢幾年一定受咗好多苦

個樣老到好慘
我係xxx呀屌

現在習帝風評咁差
個個大陸人係到懷念過去

功高蓋主。

［行動post］今日認真出唔到黎嘅冷氣軍師（出到嘅唔該一定要出！），同埋喺海外嘅人請入黎

溫家寶 胡錦松好野黎
到習近平上台 變撚哂

話晒溫家寶都係影帝，起碼都做到個慈祥樣出黎俾人睇

人地行鄧小平個套
不過連登無人講

個個反送中 日日圍住香港政府托咩
香港政府已經無權力

好你老母 毒奶粉咪佢地任期搞出黎

一早無圍香港政府啦
而家個個沉迷同警察玩war game

關我撚事咩
同埋 四川大地震都係佢任期
中國咁大點管到咁多野
你睇習近平在位
都好多問題啦 貪污問題一直存在
最緊要唔好搞到我地香港嘛

咪on9囉 差佬差佬 差夠未
我都廢事出聲

無咗佢地就東莞末日

又吹奏

唉
美好日子一去不返

五毛ac
不推文

拉

呢個真係，當年真係

老肛好似就死

大陸愈多呢d仆街野
香港愈發
不過而家係連d仆街都想帶埋落黎

江派應該得返香港

條友個派系好撚多動作就真

共狗都吹奏，食屎啦

香港呢加包容唔到唔同意見
講多無謂 成堆玩緊民革
中哂中共要你地自己互屌既計

最慘係李克強，成世冇得上位變咗透明人

on9
用腦諗下 香港只係中國領土附屬
要睇邊個上台 對香港好
香港好咪得囉

而家沽注一擲架啦
正常計習仔應該得返三年任期
而家反習派不斷希望從外（美國、香港、台灣）迫返向內
唔比習仔永續
睇下大陸班反習幾時發功

屌連登終於有人講到而家發生乜事
不過你一定比人屌到閪爛

無可能
發夢

呢加只有打仗
軍事中國第2
經濟中國第2 就第1

有得你揀咩，訓醒未呀

推翻維尼比返胡錦濤做好唔好?

中國經濟做到第一嘅我跟習大大姓

你開post從中國既睇法 講解成場運動睇下點
我就睇清哂

和里非

我睇個勢係美國佬不反共，只反習喎
不過佢地係咪可以拉倒習真係唔敢講

呢加梗係無
取消左任內期限

軍事開戰

我財經台開咗個權鬥post分析
你可以入去討論下
呢到開post無撚用的

反共復民

無限刷錢有幾難
你覺得依家仲有守規矩咩

有個佢個閪樣睇下？

之前幾個唔稱帝,西方國家都唔理中國
一稱帝就一齊做野

都好明顯知針對緊乜

點會做唔到
人地極權
係中國人身上掠奪錢財 榨壓人民
做就經濟大國

咁呢個post意義係邊?
十一重要日子開埋D垃圾post仲要扮智者，係呀最撚醒係你班華夏撚

幾舊水做皇帝既日子

一撚樣係垃圾

之前就刷錢姐
呢加就用世界工廠賺外匯
中國人工咁低 又多人
死你一個 大把人取代

又係五毛垃圾回億小子 不推文回覆

董建華，梁振英好野黎
到林鄭上台 變撚晒

到底要幾天真先會覺得中共領導人會係好野

唔知係唔係想搶美國個位做第1
好似勾踐咁

而家美國佬想重新洗牌
派牌比其他發展中國家
歐洲日本等國一定埋位跟

無睇佢個濕鳩閱兵 有無相睇?

佢地好似中哂毒咁
唔係好知自己想爭取咩

拉

共匪本質不嬲冇變到依家仲有人話邊個邊個領導人好，都痴9根

不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆

去撚哂東南亞 仲世界工廠

拉佢老母臭閪落黎

全撚部推既都係P牌狗 唔好俾佢地帶風向 拉佢老母

呢啲明顯最底層嗰班做嘅嘢 無可能管到
不過當時貪風好嚴重係真

胡溫真正溫水煮蛙啊
雜總好大喜功先迫到香港人爆煲

返時事台傾算吧啦
拉

今次同五年前比叫有進步
但只限六月頭到六月中嗰段時間，針對單一議題（反送中）嗰陣，之後又係愈黎愈散
一散對家就大把位可以操作

拉佢老母臭閪

呢到咪時事台囉

共產黨有好人

要幾無知先講得出呢句說話

無咁衰唔代表好。。。

天滅中共
全黨死清光

咁tg講
連登 包容唔到
同埋抗戰期間

未我契哥戈巴卓夫囉

真
老胡係靠西藏殺人上位

我個種好
係唔影響到香港 ok?

今日香港慘劇嘅事係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

on9層主

胡温叻在做戲 低調親民

你個暗牌五毛
block得

呢個世界所有政府都腐敗架，只係你睇唔睇到/明唔明顯。起碼胡溫有當個香港人係香港人。

佢地唔明無計
一講即暗牌5毛
弱智到

大佬呀 共產黨全部仆街又點
對香港無影響咪得囉
岩唔岩先
大陸其他野唔關我地事

左右2邊好似比人打左懵仔針

胡溫自己玩返自己地盤就算
習係想對外擴張

睇下呢個po釣到幾多愛國人士出黎

關香港人咩事？

走撚曬啦 要去到求人地唔好走
咁撚重税係人都走啦

岩岩出場個時2個人夾住老肛出場 輪椅都唔推

真係on9 冇雜種咁賤就係好？
驗下個腦啦

胡溫時期政治環境比而家寬鬆好多

毒奶粉搞多啲好，自己亡自己，反正唔關香港人事，應該大大支持

好你老母，支那蝗冇一隻係無辜的

你就驗下個腦啦
中國共產黨全部仆街又點
唔影響香港咪得
我講既好野係基於 唔影響香港既情況下

咪係
關我地撚事咩

明明佢先係做主席果個 真係唔知做錯搞到位都俾小學雞搶埋

平行時空

直block條契弟啦

YES
希望出個好皇帝啦
呢個post既意義係唔係咁?

好明顯 樓主用錯標題

死雞蟲

你估而家冇咩
而家個問題係咩都唔敢爆出黎
新聞自由仲衰過以前好多

梁振英好

類似文革式手法
利用各種人性弱點（天真、自私、易受煽動、同情心、英雄感、過度理想化、不探求事實真相等等）
配合錨定效應、資訊攻勢、朋輩互相影響等等
不過今次係兩邊都有玩呢種手法

而家係爭取緊咩野?
送中又撤回左
港獨又不在五大訴求之內

西藏殺人上位關我地香港咩事
中國有人死左又關唔關我地香港事?
胡溫寬鬆咁對香港 唔搞鳩香港

習近平積極搞鳩香港喎

你個腦有冇諗下野?

應該等好皇帝出現?

對上一個好既中國掌權人叫光緒帝，ok?

最好係江澤民時期
too simple，sometimes naive
呢道應該唔小人未出世 or 仲飲咁奶

普選 港人治港
呢加上面暗中搞香港

胡溫上台好似好好人咁代表佢地乜撚都做唔到

咁佢係正既
比華萊士不停串鳩佢都無嬲，仲話同人地談笑風生
試下比著習種...呀⋯⋯習種應該連電視訪問都唔夠膽做

無習近平
香港仲比大陸溫水煮蛙緊
仲信民主派
會自稱我係中國人呀hi

習大大作用同林鄭一樣

做唔到咪做唔到
唔搞香港咪得

胡撚塗究竟係點比習種水到

我都想知
咁大轉變 交個位比佢
cls

一丘之貉，别期望出個好皇帝，本質一9樣，一黨專政

你個美中貿易戰po係咁被人binc
仲扮咩智者發表偉論？
咪又係鍵盤戰士、冷氣軍師
對popo、CCTVB同黨鐵有咩問題？
反送中一早唔係焦點嚟啦
而家講緊解散警隊同成立人民議會啦

個樣好似老人痴呆咁,慘

哦

胡撚塗起碼叫做識得治國，習敗北只係識得權鬥

應該分好哂莊
但習種上位後反枱清算
照計反習派系唔會想就咁算
一定有後續

習帝坐正 胡撚有功勞喎 點會受苦

共產主義核心思想就係反9資本主義
果陣時辰未到 唔係唔搞
係唔夠力量搞姐

元老係經濟動物 唔會同習種玩攬炒

一路睇銅鑼灣遊行 我明白咗d野

經濟體要國際化先可以做到第一

大家夢遊前記得set Telegram 預設訊息
可以保護到手足性命

Push

所以只能把握時機連結三條戰線(中美貿易戰、香港反送中、台灣總統大選）去內外夾擊習種聲望

如果無限刷錢就第一 咁津巴布偉一早做第一
而家人民幣滙率都守唔住bor

胡溫係採取與民休息嘅治國方針
講左話不折騰不稱霸

當年羅湖村一舊水屌幼幼

如果一路都係佢做，隨時香港已經同化咗

胡錦松

K房每人夾幾舊水全枱model級即場屌埋既日子

真，強權打壓係得人驚，但對香港依個公民社會起唔到作用，反而係溫水煮蛙式嘅滲透同化先最難以防範。

共產黨係好人，西藏冇野發生過

其實唔會
中港同化香港人一定蝕底
香港人咁撚精，荷包一縮幾愛國都勢係假

咁貴。雜種上場前都係7，80咋喎

今日胡錦濤 明日習近平

咁唔會即刻同化，會慢慢黎
香港人未必察覺到，就算察覺都唔會有太大反應

胡錦濤好fit

以前聽過胡撚塗一直有糖尿病

支那都係食屎狗

76歲 想唔老都難啦

胡溫係權都未收得晒番黎就要退落黎
連黨內都未搞得掂,仲講乜稱霸

但寬鬆管理
我地係有可能有雙普選

共產主義有講明當資源同制度未去到共產個狀態，喺嗰段時間係資本主義到共產主黨嘅過渡期。以前窮到褲穿窿就扮哂嘢，而家就過橋抽板，中國人最擅長架啦。所以咪到刁種就亮劍，行返老毛個人崇拜。

人地喺嗰陣係未搞香港住，就當人係好嘢。西藏同新彊點會唔關香港事？就係個個驚香港會變新彊咁，同埋中共喺新彊嗰度咁痴線，香港人先可以將中共係赤納粹呢個概念spread出去。

食屎啦你 有雞叫就好？？？垃撚圾

吓，2005年、2010年政改嗰陣你瞓咗？

x2

2老母咩
人地又唔理佢 佢自己又係到吹
所謂乜撚垃圾航母 要學美帝彈射
人地美帝就核動力
首垃圾要搞到自己成架船停電先射到 ON99咁
經濟第2就第1 更加唔洗講
十幾年黎D錢壓哂房地產
個泡大到仆街
連大陸個D學者 命都唔撚要走出黎講野要中共救亡
人口紅利周期已過 遲D一個後生養幾件廢老
外資撒撚哂你以為佢過幾年會番黎?
物價爆升 就黎飯都食唔起班支那仔 仲第一
支那地產商想降價賣房都比班官威脅 只升不跌
而家係最後的瘋狂 簡單D講就算冇香港示威 都係結構性支爆
仲未計美帝貿易戰金融戰個套 而家支那先食緊開胃小菜咋

至少胡錦濤冇搞東莞

好似押犯咁
同胡刁分開行

唔取消都無啦 智者

我都想知 軍事中國點樣第二
德國：WTF?
日本：游水第二？
美軍：

你就真係on鳩 邊個上台都唔會對香港好
要香港好 咁要支那仆街先得

鄧小平喺同英國簽中英聯合聲明嗰陣，已經無諗過要畀香港落實真正嘅普選，中國人最擅長搬龍門、捉字蝨、走灰色地帶，從來唔會確實咁履行同人簽訂嘅條款。

立法會議席由單議席單票制，變比例代表制已經確保到泛民唔會全取地區直選議席。同埋一定唔會取消功能組別，最多係2012咁有超區。行政長官就係跟2014年831框架。

就同中國入世貿一樣，簽嗰陣咩都得，簽完之後就咩都唔得，一路都無變過，都係咁無賴。

真係真心on9架喎 支那會唔影響香港 仲衰過弱智

歷史證明中國pk 香港先會好，中國人個種自大先係呢個國家嘅致命傷，魯迅 一早講左

差佬咪政權入面既一part囉你咪冇腦架
況且圍政府設施差佬一樣出黎擋係你前面
仲話廢事出聲 冇腦縮返入老母個閪道啦

你咪撚on鳩啦 美國佬係讚屎大大
但就全個支共一齊打 一打就無回頭打撚到底
你估美國會留手比你反咬一口?

俾翻英國 香港就會好啦佢都係想我地咁講，咁就“冇（咁大）影響”

比返英國都未必係最好，英國會出賣香港
一係獨立，一係做美國其中一個州份

啱啊

唔通你去圍北京？

中國經濟第一ge我去做警察

我唔理香港嘅下場係點，總之點都好過中國管理啦，中國人死要面，又自大，成百幾年都冇改過

好on9 全球戰力加埋都唔知夠唔夠美國抽
唔好忘記 北約美國出最大份 邊境國一律都出大錢同拉住美國去做朋友
反而意西法德呢啲出少少錢仲要吹話組歐盟軍隊 邊境國一律反對 美國唔科水 北約隨即收皮 你話最軍事只有美國 較愛有錢國買美帝二手貨 但有保養 你睇台日果堆戰機就知 因為舊戰機keep 住update 唔會out 得太離譜 但俄制戰機 賣去支那係冇得玩逆向 根本冇得update
再講 冇力生產果堆 一律買美貨

所以咪話你冇腦
溫家寶胡撚濤個d係陰d陰d榨乾香港
點會搞唔到香港

佢哋寫得有技巧 不過唔代表佢哋冇遠見諗到香港會搞到今時今日

老實講 胡溫兩個港澳事務搞得好好
高登一遍大中華膠 你就知當年行果套冇錯 溫水煮蛙 但個個受

五毛黎
直block就得

光緒有掌過權咩？

弱智得你

因為中共最擅長搧動人民去鬥政敵嚟奪權，同埋本身都靠蘇聯呢啲外國勢力起家。以前胡溫唔使咁做，但刁種一上台就用打貪去權鬥，所以無得好講。咁樣咪顯示到香港無自治權、無民主，就會好受中共由邊種痴線佬掌權嘅影響。

我做electrical engineering 嘅，我凈係知中國top 100 嘅 Engineer 接近全部 過曬黎我呢邊 （美國）

上面提到“成架船停電先射到”，係因為中國唔識寫好個電力系統，數字上供電個數字唔係就咁“鬥大”就射到，中國人死要面，夾硬push 梗係停電啦，打機咩美國分段儲能技術做得好，接電工程又做得認真，各方面加加埋埋 先有精準、長久嘅彈射電力系統（唔係用幾次玩完個的）

但係2012個時好似支那人大方針係有包括香港普選
但冇耐習種就上左台
睇D支那民運佬影片都有講話2012-13個期的確中共胡溫班野有想要推行好多開放中國既政策 係金融經濟個方面 個堆正正係美帝而家嘈緊既野
雖然我邊個支那佬都唔信

接被世界第一

已經係第五個老江

胡溫係團派出身，受過高等教育
習近平標準紅二代，大字不識一個，毛語錄卻能倒背如流

想當年深圳東莞俱往矣

胡錦濤＋梁錦松＝胡錦松

至少佢有嘗試過推行戊戌變法，仲可以任命到少少官
但係去到溥儀就真乜權都冇

但我地受喎
佢似係用引導方式咁引導香港22年慢慢回歸中國
咁我地得50年不變

柏金遜。

胡溫政權總結：金玉其外敗絮其中

以前係高登我都有講過，胡溫 係行鄧少平個套，“澳事務搞得好”只係表面個套，做樣俾台灣 同國際睇，令到國際上中國能佔更大嘅聲望，令到經濟能夠發展，呢方面你可以話中國係成功嘅

但同時係個個時期，香港嘅各大書商、報紙雜誌、中小企不斷赤化，重有好多內裡敗壞嘅事，官商勾結，濫權，富二代紅二代暴發戶 都係個個時期最為嚴重

我覺得呢
有得比我地睇到中國問題
好過呢加直情睇唔到中國既問題
好似隱瞞哂

你地漏左講10-15年前共匪的確係冇咁多錢
係國際上盡量梗係扮傻扮斯文

吹到
我真係好想睇下如果全球一齊打美國，美帝夠唔夠抽，唔好咁誇張啦ching

唔好誤會，個個時期一樣唔俾人見到中國嘅問題，個時亦係中國共產黨當權後，滅聲最嚴重嘅一個時期，最為經典嘅例子有 “不管你信不信，反正我信了” （中國高鐵「和諧號」），中國每日嘅中央新聞一樣日日1.唱好唱紅2.講下其他國家活係水深火熱之中 3. 中國發展偉大，人民幸福

個時中國主調 發展 經濟 發展 經濟 發展 經濟，呢個係外表，內裡反對聲音、發展帶來嘅腐敗，全部聽唔到睇唔到。至於你話宜家好似直情睇唔到中國嘅問題，我只可以話
胡溫嘅界線：中國境內看不到，中國外表看得好
習近平嘅界線：中國內外也要看不到聽不到，官方嘅版本是唯一真實嘅版本

source：《中國影帝溫家寶》、《來生不做中國人》
宜家已經搵唔到類似嘅書，一黎冇人寫，二黎冇人敢代理，三黎冇人賣
如果知道有咩書名嘅可以介紹俾我買

arm arm 打緊呢段

中國嘅大學門外 停靠一輛輛名車，車頂放水樽
卡拉ok、娛樂場所 咪呢個年份

當日係薄希來上，今日會點

全球軍力加埋 呢個講法係早十年 出現於軍事政治嘅書中，youtube 都有人整片，呢個講法一的都唔誇張，誇張嘅係美軍軍事實力。當然你可以討論習近平嘅軍政改革後嘅軍隊啦下

繼續討論

訓左冇睇 其實胡錦濤有咩好

THATS WHY 中國狗屁都唔會追得上美國
叻人去哂美國
應該係話全世界叻人都去哂美國 J死人

胡温二人執政時一樣容不下異見，只是冇習帝咁出面。我們追求是一個長治久安的制度，不是一個好皇帝。

返習己被炒家

呢個po多五毛到

反了

未必抄得哂
同埋一定好多扮哂歸順，隨時調轉槍頭

atv果個係第幾個?

車頂放水樽？

中國軍隊其實有個好大嘅問題，就係佢嘅人工，打生打死先得個幾千，軍工程師 一樣

美國軍工程師？ 全家美國公民+幾萬到幾十萬人民幣收入+幼兒教育+家庭津貼+房屋連車位+送車+軍人一般福利（社會上等人，所有演唱會、parking、醫生apointment 全部優先/優待）

幾十倍收入呀大佬，中國點比呀，民族特性重要係貪錢愛財 連自尊道德都可以出賣嘅中國人，點比呀大佬

中國人？學識點樣唔好係costco 呃飲呃食、walmart 偷嘢先啦

即係d model見到水樽就自動波埋去被問價？

閱完個兵起碼頂多幾年
個個傲以為中國人
勁多人睇到真心喊

普通水樽 一個代表 幾百
綠茶水樽 代表 唔知幾多
寶礦力 就代表最貴

全部大學生有價，“冇人買唔起，凈係知你唔夠錢俾” 嘅黑暗年代，意味住中國嘅腐敗已經深入民心，連一個國家嘅未來 （學生）都受牽連，呢個係一個好嘅國家咩，2008年係國際舞台上升起嘅旗，再高，只係反映個國家有幾腐敗；再鮮艷，只係反映個社會民生有幾黑暗

老江仲精神過佢

個手法一向都有嘅，但個個時代就出曬名，通曬天，點解呢？因為個個係暴發戶、紅二代、官二代 嘅年代，全中國嘅財富集中曬係3%嘅人口當中，而你計翻呢3% 計翻人數係好撚多。。。。

佢地（唔一定係本校學生，咩人都有）最鐘意咪park架車係大學出面，一黎曬命、二黎俾錢叫大學生。唔一定係model，女大學生，中學都有，小學都有。。。所以個問題先去到咁嚴重。當然你話演藝學院嘅學生最多啦，全部都係出黎做咁款。

單單係呢個問題已經反映當時嘅政權點樣影響民生，毒害下一代，同時反映財富集中後嘅 經濟問題。影帝繼續做影帝，流兩滴眼淚就有人信、有人同情，咁多年過後，你睇翻係幾咁心寒，幾咁恐怖。

咁呢樣又無計喎，胡溫之前已經係咁
讓少部份人先富起來，加上中國人響性呢方面又無乜道德珈瑣
如果唔係香港男人當年點會個個禮拜上去玩女，玩到唔想落返黎

習仔自己都high la
早幾年無撚端端又搞一次閱兵
明明不嬲十年一次
條友d權力慾真係

係好撚差

之前溫家寶都叫有民生
打壓通脹
習?淨識斗爭 做到蒙左

不嬲
但中國極權好難仆街

但美帝覺醒得太遲啦
而家養到中共咁大份，習仔又大權完全在握
你想搞佢落黎係好困難，要犠牲極度巨大
香港可能會係被犧牲既其中一部份

「他們最先走來捉共產黨，因為我不是共產黨，所以我無出聲；

他們稍後走來捉猶太人，因為我不是猶太人，所以我也無出聲；

他們接著走來捉工會分子，因為我不是工會分子，所以我還是無出聲；

到了他們來捉天主教徒，因為我是新教徒，所以我仍舊無出聲；

最後，他們走來捉我，環顧四周，已經沒有人留下來，可以為我出聲了。」

其實避無可避
去到今日....
除非美國同中國開戰

去過大陸公幹 發覺其實監控鏡頭多咗 不過治安都好咗
以前胡溫嗰陣上去 行步路都好驚比人桶同搶錢
再細個啲上去父母直頭要拖到實 周街拐子佬
大陸人的確極度需要被剝削自由 人種太垃圾

不過中國強大 香港就仆硬街
中國呢啲垃圾政權快啲經濟爆煲就好
胡溫治下嘅中國都係好差好差 貪污好嚴重 只係叫做未污染到香港嘅制度 加上胡溫演技
令到當時香港人有距離感嘅美

上帝要你滅亡 必先令你瘋狂

刷完得自己人知，匯率點變？特別電子嘅野
唔好講有咩國際貨幣組織mon住

唔止啦
醫療制度個陣仲衰 返大陸真係唔敢睇醫生
大陸人梗係要管

中國強大唔止香港仆街 全球都仆街
無睇d人移民過去都愛國愛國咁款?

如果刷太多錢 而冇實際對應嘅經濟實體支持
短期會通漲
長期會引發對貨幣嘅不信任 令其貶值

再者 "刷完得自己人知” 咁又點令國際承認你係第一經濟體

極權難仆街同意
但要仆都唔係冇可能 仲可以一晚玩完 eg USSR